黃金週又黎，諗起就煩

屌你老母，香港就得一日假，班仆街就放四日，即係香港人返工要同堆旅行喼逼，你就搵食唔遲得，佢地就用你啲公共交通黎玩，食屎囉